返工唔開心 20歲仔用刀自插心口

柴灣小西灣道28號藍灣半島3座公廁，早上8時45分，20歲姓陳男清潔工被同事發現企圖用刀刺胸口，利刀長約8吋，同事立即制止並報警，事主手及胸口受傷送院治理，送院時清醒。據悉，事主為一名更生人士，因工作問題不開心。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

20歲清潔工

99%比人歧視，監躉前監躉後咁比人叫

20歲 清潔工 更生人士

點解要插自己

出番黎又會想入番去

肯定比班廢老恰

犯過法根本唔會有take 2，唯有做返古惑仔比以前更勇更狠先啱。睇佢夠膽咁隊自己，絕對係人才。

自殺都唔成功 你仲有咩係識做

跳樓啦

IT來的

因為IT=凊潔

企圖=做左
而家d標題真係勁

20歲做清潔緊係唔開心

因咩事要走去做呢份工

人生已完

口德？

有無試過企圖自插都會受傷？

企圖返工有冇糧出